好想出膠Post，變態Post，但老闆知道我連登Ac

好耐無派膠，搞到我訓唔著

開黎見我

怕閪咩我啊哥都知我ac啦

聽日開例會前嚟我Office見一見我

開咩見你，我個處仲喺度

你都唔膠，唔痴線，又有咩好怕喎

我打工架咋，我唔搞呢啲嘢

無人信， 開個處黎見我